距離支爆只爭85000!!!

任何國際之間既債務都有繼承義務
慈禧簽果條辛丑條約 一戰果時民國繼續還
仲要還到1938年因爲打二戰窮到pk
去求條約國唔追辛丑賠款先可以停
既然中共自稱滿清正統承繼人
呢張債券自然本利點都要還
唔還既佢講乜差野要用南京條約去收番香港
而且美國政府係未同中共追還錢

一
係
還
錢
一
係
還
港

[緊急] 救人！尋9.8晚銅鑼灣F出口目擊市民！！！

已簽，in支那收皮we trust

【913 八月十五】 金鐘悼義士

簽左

呢個都要推 一齊食月餅🥮

清朝債務係中華人民共和國不可分裂的一部分

已簽 手動正評

歷史的發展是不以人的意志為轉移的。是以債務。

節錄毛語錄

又係香港獻身救國嘅時候？ 割讓我哋還債啦

推

20000人簽左啦

割香港比北韓啦

done

1人1 蚊都 13億啦，唔係唔還下話

點解有啲bond紅色有啲綠色既

100英鎊 紅色
20英鎊 綠色
總發行600萬英鎊